日立啲窗口機仲買唔買得過

宜家部日立窗口機用左十幾年，一開就嘈到仆街
個陣個老豆買，宜家要自己買
想問下巴打邊度平同埋日立仲買唔買得過
個啲佢地啲師傅會唔會安裝得好差

唔夠凍

Panasonic

都OK，一係珍寶，最凍

最近見開始熱 都想快d換左部 窗口機
但新手 唔識揀牌子

有咩牌子有埋抽濕？

Pan記好似得一年保養

本身開冷氣已經抽緊濕

四月頭就30度，真係攞命

熱到癲

珍寶嘈過Panasonic
Panasonic 好靜 但大範圍我覺得唔太涼

買美的啦，2015年消委會測試最高分，樂聲窗口機不嬲都覺得麻麻地

格力同佢嘅 OEM 機

日立
用幾年就漏雪種，廢到唔恨

垃圾版
買左2部都用唔到3年就玩完

以前一直講平就格力，貴就樂聲樂信

格力真係平靚正
雖然國產，但都係勁既國產

大金？

癲撚線點人買美的
美的啲QC差到呢
之前裝過美的分體，幾個月唔到就壞，整好一排又壞
結果唔到一年就換咗

格力 樂聲
日立都還可以

日立真係衰唔夠凍. 三0都OK.

求窗口機
包哂冷暖氣 仲要有remote

市面一係 冷暖 無remote
一係冷氣加remote 無暖氣

窗口機 暖氣係垃圾.
錢銀紙效果低.

質量唔夠好 唔夠耐用

暖住舊雪種